我係地鐵入面，格黎果對情侶係到唱歌

個男既係咁唱，個女既係咁錫佢！

當我死咖！

利申毒撚只求坐地鐵都吾會曬到太陽！

吾你老母

因為一個吾字搞到無人討論樓主的topic

吾你老母咩 好人好者打埋d 5p字